致香港政府的唯一出路

如果政府不想去回應五大訴求，但又想令到抗爭者停止現時所有行動，我建議政府考慮將大麻合法化。好坦白講港共政府的確冇意志去違背中央命令；但走上街頭嘅人明顯係感到現實生活困迫，又對未來感到絕望。既然現實問題根本難以解決，相信立例將大麻合法化係政府現時能夠將社會問題快速解決嘅方法。

P.S 大麻好處除左令人減低焦慮煩燥外，其實好多國家嘅研究報告已經証明左大麻係能夠治病（包括舒緩癌症患者化療電療後嘅不適）；好處就唔多講，網上有關於大麻好處嘅好多資料。

閱